終於明白到XX師 嘅箇中奧妙

連續講咗幾日 煩到我班friend就嚟精神崩潰
當佢哋俾人煩到人忍唔到嘅時候就會叫你收皮
跟住你就可以覆返佢哋 收皮師
然之後再繼續loop落去

樓主煩膠師？

奧妙師

醒目師

崩潰師

匡智師

Xx師係用黎中止罵戰既方法
出自於墨家教義
兼愛非攻

墨家師

兼愛師

然後走去攻擊娜璉同多賢

虛偽師

非攻，墨家思想之一[1]。墨子反對戰爭的行為，並認為這行為為人們帶來災害。他先把大國攻小國的行為定義為「攻」，而攻就是屬於「不義」。但墨子亦並非盲目反對戰爭，如武王伐紂他就認為是「誅」，誅就屬於義了[2]。

誅邪師

印家思想

拋書包師

我屌你老母

樓主=傻鳩師

明白師

U = 肥婆師

我=老婆師

慷慨師